還我麥香雞包！

轉撚左隻麥香雞芝蛋好撚難食

係咪成本高左唔再玩呢隻雞包

還我ddddddd

無咗麥香雞包

佢加片芝士加隻蛋賣12
重點係同芝士唔夾

重有呀
1個11 1個12
我重叫到wor

我試過新果隻過得去 唔辣
但係麥香雞包好似原味d

邊間呀

冇左菜

以前好好好中意食

20年前既麥香雞包同脆弱雞腿包真係一生難忘

上次去叫 個收銀話冇左好耐

灣仔 中環
不過唔係今日

拉隊聯署要求比求比番麥香雞包

我上月都叫到
可能貨尾？

仲食m記?

懷念$21麥樂雞餐+麥香雞包

雙牛芝堡

我覺得唔用沙律醬, 用其他醬可能好食D